返緊工嘅你哋公司開始WFH未？

已開始
未開始

unemployed

從來未試過

WFH? WTF... 乜嘢嚟㗎？

Office？

開始了

爆多d

冇啊屌你

轉左公司之後冇左wfh

一直都work from hell

冇都唔洗屌我嘅

隔日

咪咁短視啦！有得WFH 證明好多已經冇左風假！

啲客就wfh
我就。。。。係公司服務wfh 既客
dllm

從來都無

星期一開始 隔日返

永遠都WFH

老細話全公司可以WFH
叫大家可以執哂啲重要文件同私人嘢返屋企先
因為無人會返公司開門
全部喺屋企做

然後大家滿心歡喜
日日WFH
到月尾有人發現無糧出
然後call WFH嘅HR
HR話未搵到老細
個system lock左

於是有同事覺得唔對路
返公司睇吓咩事
發現已經人去樓空

咁賤

一月翻新工到呢加就wfh

份工冇得wfh